MSI Laptop 係咪特別易壞

部P65 (i7-8750H + 1070Q) 用左年半已經壞左兩次 上次燒底板 今次燒顯卡chip

代理啱啱打黎話要有心理準備 維修費要$9000
係咪部部MSI Laptop都咁易壞我平時用黎執相 偶然打下低要求既廢game

留名

係

已經冇郁過clock同voltage

巴打係咪苦主

我都壞過MSI板+display

整要9000不如買新
A15 4800H+2060 都係呢個價

仇人機黎

依家機都開唔到 同佢一樣

睇reddit都幾多人係咁
著機之後著橙燈 跟住冇畫冇反應

用緊P65 9代

等工廠報價再決定

睇中左ASUS Proart Studio Book US$1999
巴打講呢部都抵喎

前日我却gf75 thin 自動熄機，而家冇事

以後唔會再買MSI Laptop

見佢檯機零件咁好以為實冇事

其實如果要9000維修費係咪買過會仲好

巴打部機最後點 整左幾多錢

呢部做野用

記得錫住部機黎用 唔好俾佢熱呀震呀
玩廿鐘電腦就要俾隻眼休息下

好少打機 依家都係攞黎做野/同人開會

將來會執返相

啱呀
但係我再買過部都要US$1500-2000
報左價再算

顯卡晶片就放過我啦巴打平時我會講返graphics

btw 之前有場罵戰騎劫左某個po講顯卡係咪蝗語
最後睇正負皮結果 好多人都唔覺顯卡算蝗語?

冇事咪好

不過記得做好啲散熱
失機無神會陰鳩你

我畫嘢會開cooler boost
佢衰在要自己開creator centre較 唔set cooler boost個風扇就唔識轉咁 又熱到仆街
但係只要一開咗就完全唔熱

前日係好似撻唔著車咁

我成日諗佢頂唔順嘅時候識唔識自己開衡把風扇要手動轉模式。

佢boost mode有啲嘈

set基本/自動上到80度個風扇都唔識轉咁
一開boost就成部機涼浸浸
係嘈啲不過我多數戴住耳機做嘢 所以冇乜所謂

係
GF63 用頭幾日就連機都開唔到

係真係好嘈 嘈到同人講野果陣要挨埋啲講

過左保未

香港買定外國買

咁gigabyte 呢？

用咗一年半脹電二話不說入tog

用左兩年， 又壞風扇又壞keybaord, 好垃圾

MSI自組零件都叫襟用呀
Gigabyte連底板都可以成日燒最好笑係Dual bios兩粒都可以燒勻

我用左3年 長開十五日 剪片同整3Dmodel 都冇壞過.... 可能真係運氣問題

巴打最後點 換過部定搶去整

咩Model ?

電池都可以咁廢
仲有啲咩係MSI Laptop壞唔到

唔好嚇我
用左半年暫時還可以

用外星人啦

再買應該買ASUS
唔係主要打機

GP63 LP 8RE

點解我唔早啲上黎問大家意見

行定水

你有冇得閑清塵ar 用到咁上下開大個風扇 吹下佢

部GP63用左年幾兩年冇事冇幹
屋企長插電當desktop用
加多個風扇底座 不過番工時間少打機

MSI Fanboy 負皮?

Alienware

睇黎佢係不良率高
以後叫人保養期內壞過就放二手買過部算

你講機身散熱風扇 ?

我都有懷疑係咪散熱問題
但睇黎好多人都係無拉拉壞

p=gs=狗也不屌
我買msi只買gt ge

係咪MSI 本身易壞 PS更易壞

我知錯啦

行

yes呀 cooler mode

係msi特別易壞
聽聞要呢個牌子揀中你先可以用
申利:底板奶過嘢

Laptop 散熱好撚重要 佢本身個散熱風扇都唔夠

未過，而家睇多幾日先，再拿去check

笑撚死

唔係，只係gs係垃圾咁解

淘記有底板賣，8750+1060要4000人仔，識自己整可以考慮下

用緊gp 壞左都係轉MacBook 算 反正打機用PS4

樓主你會唔會係無較獨立顯卡模式加開盡個風扇，據我所知好多機都比兩個模式你選擇，一個省電d一個係食盡曬張顯示卡
利申：唔知msi有無但牙石我用緊有

電競款 除左MSI
Asus 西風之神
Gigabyte Aero
Razer Blade
Acer Predator
HP Omen
Dell 👽
唔係隻隻都有高性價比 好多時 1萬2 樓下的rtx2060 都比唔到接近srgb 100% 色水
有一半都行輕薄電競 全速個keyboard 位都熱到hihi
利申: 上年 gp65

不過遲啲準備去代理整佢個steelseries rgb 燈

頂... 買番華碩算

我頂唔順西風之神系列 的keyboard 太過科技太空style
Tuf 系列為症慳budget 又唔出返正常色水的mon

香港行貨係咪兩年保？有保唔驚啦

打機先會開
一開就「呼wee—」勁嘈

咁似神話入面啲巨石劍 拎起左就可以稱王

btw 巴打整左幾多錢

上網都可以70度

貪靚貪薄

以後唔會喇 買返ASUS算

謝巴打 由腸油
可以考慮下

早排有人出片屌msi laptop散熱廢比msi pr恐嚇

自己整要齊工具 拎比人整啦

同人砌幾舊水當跌咗，奶完嘢仲唔走頭咩，嗱嗱淋換塊華碩啦

MSI 會自動跳 冇得手動揀

但我著唔到機之前果幾日，Graphics unit 俾windows 停用左 (代碼43)
不過就一路話自己係in discrete graphics card mode

過多幾日就直頭著唔到機 應該係連老母板都燒埋

MSI 得高階機 好

未過保？
祝你好運啦巴打

TUF 就咁睇性價比幾抵
但係我要執相 頂唔順柒色
同埋個外殼設計...

買ASUS希望冇死 仲有一年國際保

如果真係打機 唔好貪薄買gs 系列 熱撚死+0手感keyboard
腦場Demo 機idle 都微暖。。。

2年保 依家漢科唔做notebook 保

有冇拎 想食花生
點恐嚇法 出律師信？

睇啲人既repair guide
都係螺絲批啫

係咪大家壞過之後都會俾貴啲轉去ASUS算

我部P65已經買咗US$2000...

部MSI Laptop用左兩年幾，健康使用中

要拎去Felton嘛 我都係上左漢科先知
Felton好閪

我貪佢薄靚同moon靚色120hz咋
好少打機

喺到勸各位巴打唔好買PS甚至MSI Laptop

咩model ?

msi ge60 0nc 用左七年仲未壞

但老實講牙石我買gm501gs買翻黎放係檯到玩3個禮拜個較位自己裂咗一條紋出黎，去皇家話要比錢整，果下真係燥左，所以我覺得電子嘢真係撞手神，但而家so far過兩年有多都無大礙，係我唔記得較mode，搞到「熱當」咗兩次機，希望可以戰多2-3年

好肉酸

好羨慕

希望唔好再俾我撞到次貨

PE60 6QE

3月買左GF65

我覺得砌機會實際d，視乎你係唔係真係要需要走黎走去做嘢，因為其實印象中gaming laptop要舊大火牛推先推到最盡，pd充電好似都未可以推盡（有錯勿屌）

香港

exact7ly 係樓主個spec
我仲要係出左20系卡果陣清死貨買既
出trip打開機同日日返工用都冇乜投訴，暫時冇乜病痛

唔係輕薄款應該冇事
想買MSI 唔好貪平 買返香港行貨

香港買都好啲 有冇得七日有壞包壞換?

我係買左一個月之後壞第一次
依家年半壞第二次
做好啲散熱 希望佢冇事啦 整一整都幾甘

gs65用左兩年健康使用中
同埋唔係本地兩年保一年國際保咩

我喺Amazon 買 因小失大啦

風扇淘寶parts自己換
keyboard唔識搞買個外置頂住咋
msi永不錄用

Dell 用咗兩年 正常

你個名...

我諗我以後都唔會買MSI Laptop

GE75用咗差唔多一年, 無咩嘢, 長期插住叉電

我部野成日拎黎拎去 唔知關唔關事
巴打有冇加個風扇底座?

無, 風扇長開auto, 間唔中轉吓mode

用一年風扇就會壞

會好嘈

想請教下點清塵？
我目前都係長期夾住電，用左大概一年仲未有大問題。主要係有時拔出左耳機之後，部電腦speaker會冇聲，要重新開機先有返聲。不過插返耳機又會正常聽到...好奇怪

咁咩牌子散熱比較好？

就黎燒底板架啦趁有保 快啲拎俾代理整
唔好搏

我已經好少用 兩三日先開五個鐘左右咁樣

巴打你去隔離notebook post問好啲

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (37)，新手請睇下#1

我用過
gs70
gs72
gs65 - 8
gs65 - 9
gt75

除左gs65 動手換風扇之外
好似無發生過問題

我部GE72VR用左4年係台灣買 長開
係舊年換過次風扇冇壞過

個steelseries rgb 發光有無問題
因為我部gp 就係中左 有啲key 唔識出藍 綠光
變左我想set全白光 有啲key係出唔到

MSI / 其他牌子有冇得好似Apple care咁續保

係咪d環境問題
濕熱地方好易死

利申: 買左2部msi laptop用到開始覺得慢換新機都未有問題

散熱出問題
清塵先 然後日日full load 風扇吧

notebook打機就係咁on9架啦 長期溫度高

已經著唔到機

可能啦
不過我屋企幾通風 冇試過潮濕到牆/地板出水

路過見到呢一款keyboard 竟然由GT72到呢代都仲用緊sosad

我之後買多左部GE62 呢塊垃圾keyboard係兩年保養入邊係75%時間都係壞撚左 臨過保先換到塊正常

之後我新個部Alienware都有類似問題 但係打電話call人同拎上代理個用戶體驗真係差9皮

用得msi真係要有壞keyboard既心理準備

GE63 開心使用中

個keyboard 操作係無問題 只係rgb 燈有問題
所以先覺得因為咁 拎去整好煩

其實係咪可以去Felton 度搵到幫手清塵？

可以
底價$500

免費喎on9

有保 多塵影響運作先係
仲有把口可唔可以咪咁臭

我想買modern 14 B4M 但上網完全唔見有review, 完全唔知得唔得, 伏唔伏
跟手見到你哋話msi薄款唔好買
有冇人指點迷津

最緊要有保養 同埋衡量下萬一部機出事 你有冇時間同心機整

保養係有 我係奇怪點解網上冇review 定係因為冇人攞msi做文書機
我見佢八核都6千幾好似唔錯

你可以去隔離notebook post問下

我實答你唔好掂MSI Laptop

咁同女仔講野要開boost mode

Modern 14 不是電競系列 比唔到comment
輕薄執圖用慳電版u 應該無問題

但gf gs 系列用h系高效u 如果要來打機 一定好快熱 我自己用過一星期gf 系列 打bf v 10分鐘keyboard 就熱

屌我都試過，個代理仲串柒柒咁話我係咪亂咁用，3日就死左機，葵興果兩條肥尻真係想中尻佢，澳牛伙記咁撚樣

Felton ? 頂佢漢科又唔做代理 但係我又見漢科有入msi 非電競機賣

依家拆開AMD Intel代
Felton攞到Intel機代理權

梗係啦 佢地寄返MSI工廠又要做
唔知MSI會唔會包起換貨所有費用

我有部GT72用左幾年
跌過落地倒過水落去

有鬼佬 同台灣人 都係msi forum report 過
只有送修一條路

用過gt72 6700hq + 960

過左三年左右，一用display 卡打機就會熄機

唔係過熱，上網睇外國好多人都出事

老母板問題

睇左咁多巴打留言 MSI好靠運有巴打長用都冇事
輕薄款垃圾

呢啲野整一整又唔知要幾錢
巴打不時要摸黑掂電腦？ 如果唔係不如由佢...

跌落地咁堅 幾高跌

拎出國
半個人高
成個角凹左變形

冇跌爛?

laptop天生物理空間散熱差， gaming laptop噱頭而己

見到上親去整都係毒撚，見佢地對毒撚既態度仲差，野野屌尻人係咪亂咁搞部野

MSI 電競口罩套

電競可以幫毒撚搵到身份認同

太遲睇到，前日買咗部msi modern 14 amd 打LoL都熱到75度

巴打呢部野頂盡唔預人打機

但係剪片機都可以咁熱LOL

個價吸引以家感覺難受

買左幾多錢 咩config

6498

ryzen 7 4700u
512gb ssd
16gb ram

幾抵呀 加個底座風扇同去開coolerboost
做好啲冷卻冇咁易故障既

唔知係咪金屬機殼問題 有冷氣同冇冷氣粒cpu温度可以差接近10度

結果代理話要整$4500

大吉利是再壞既我會再喺到update下

咩事壞
壞幾次都仲收你咁貴

好彩4500
老實講如果9000蚊你不如買部新
9000蚊是但搵部4800H 或者垃圾i7 + 1660ti 都勁過你個部

應該會買部ASUS G15 i5 果啲

唔知
拎去之前係燒graphics 先 (windows 停用左粒1070Q)
再過一陣直頭唔著 應該係成塊坂跟住燒埋

Cooler boost 2060 玩apex都好熱...
每次玩都好驚部電腦着火 可能純粹因為金屬機身傳熱太好

有冇睇過cpu gpu幾度

太熱就加個風扇座啦 MSI唔襟

真係睇人品掛，一出就買gs系列 壞mon線 甩底漆 電池漲 個屏幕框收唔實漏光
但都用左6年😑😑，如果唔係漢科做代理既，Msi真係無下次

咁癲
依家Intel MSI 機轉左代理啦

GS60, 過時買17k事後睇返台灣過邊都係差唔多問題，係估唔到用到咁耐啫

Msi 我之前果部非電競機
由2012用到上年 頂唔順佢打唔到機先捐左比明愛

Fx400
不是電競款
所以我先買返msi 點會知佢啲rgb keyboard 3個月就有啲發光問題

買左幾錢？
又真係幾大膽

6399人民幣

果陣買都抵既 有壞可以拎返深圳整
依家就不了

攞返部機三日後 電源燈又唔識著啦

屌 你部機係咪番新番新機

買果陣出左唔係好耐 希望唔係

講講下連叉電燈都唔識著

MSI唔係特別易壞, 而係喺黃金高登賣嗰啲特別易壞!

嗰間乜鳩(好似cyberpro?)賣嘅都係大陸翻新/組裝/問題機.

2013年買GS70 765

用到宜家係有D熱

蛇仔都好過msi 不過無人反msi

佢keyboard 啲燈真係好易壞，第一次上去整都肯幫你換。第二次壞風扇加rgb燈，剩係肯整風扇，話燈有問題唔影響使用

未過保點到佢唔換...你唔問番佢
你買部電視睇睇下得番黑白色
都一樣睇到電視轉到台架啦...咁你係咪睇黑白電視呀

我喺 Amazon 買

七年都差唔多啦搵代理換下散熱膏啦

Razer ? 衰乜

同佢講我成日摸黑用電腦

俾左人lu